
Что за звук? Это не белка, и не от чайника гудок
Ты слышишь сердце человека кто в жизни так же одинок.
Пляши и пой от радости, пора друг друга обрести
Идет кругом голова из-за изобилия заданий,
Только мне сейчас увы, не до недомоганий
Дома пашу как волк за долю еды и крова
Но я всегда спокоен как священная корова
Мне говорят: «Бака, ты тощий как комар»,
А я не унываю со своей фамилией Кумар.
У нас в Индии в почете каждый работяга
Был бы еще брат — жили б без напряга
Без родных не сладко, давно уж в ином мире они,
Меня приютил дядька по отцовской линии.
Хоть у его души очень предельна широта,
Он последний кто из близких жив, а так я сирота
Радуюсь только иногда, хоть по полной жги —
Когда закончены дела и дома нет дядюшки
Он шутник еще тот, вот недавно, это ж хит
Тут лето круглый год, а он дарит мне варежки.
Вообще он деловой, знает дело пчеловода
Давно ушел он с головой в производство меда,
Его фирму «Синяя пчела», знает мир весь
Вот стукнет мне тридцава, дядя передаст мне бизнес.
Я среди цыган давно как рыба в воде,
Но есть одно но, я не знаю куда себя деть
Ни крова, ни родни. Нет ничего совсем,
И мы одни и негде ночевать нам всем.
Про себя рассказать могу много я,
Но если в двух словах то моя жизнь не отдых в Нагуа.
У кого-то там сестра, братья растут,
А я как кастрат, обделен радостью.
И не видать мне как своих ушей,
Ни машин, ни украшений, я ведь не арабский шейх.
Я обычный парень из Мумбая — Заза,
Меня малым подобрала цыганка одноглазая.
Научился танцевать и петь,
И вот я в цыганском таборе теперь,
О красивой жизни я мечтаю по ночам,
Я всегда хотел быть знаменит как Амитадх Баччан.
И пусть у меня профиль узкий но,
Вот возьму да и снимусь в кино.
Надо мной люди смеются не от большого ума,
Но скоро узнают все кто такой Заза Кумар.
Жизнь пустая времени трата,
Если нет ни сестры, ни брата
Заза и Бака, Заза и Бака,
Заза и Бака, Заза и Бака.
Быстро пролетели годы, как кукушка над гнездом,
Бака стал торговцем медом, Заза стал кинозвездой
Подходи народ, дельный дам совет
Покупаем мед и не знаем бед,
Источник сил и долгих лет,
Это вам не сыр и не хлеб.
Пусть в доме каждом, он течет ручьем
Не проходим мимо граждане, а мед почем?
Мне сегодня еще петь, а голос охрип
Некогда болеть, надеюсь это не грипп
А я вас знаю, вы актер — Заза Кумар,
Чудеса бывают, где лучший ваш товар?
Позвольте перейти на «ты», пусть это не родство,
Но я хочу сказать, что я однофамилец твой.
Это все очень здорово, так какова цена?
Мне пришла идея в голову как сторговаться нам,
Сделаем фото, ишь, шустрый как таракан
И вот тебе банка меда, по рукам? По рукам.
Ну-ка покажи ка руку... Обана
Это родимое пятно, в форме слона,
Такое только у меня, понял? одно
Но на моей руке такое же пятно.
Его носил отец, теперь дядька и я,
Этим слоном помечена вся моя семья,
А как тебя зовут? Бака, очень рад —
Ну здравствуй брат! Брааат!
Заза и Бака, Заза и Бака,
Заза и Бака, Заза и Бака.
Жизнь пустая времени трата,
Если нет ни сестры, ни брата
